聽日黃大仙同深水埗手足切勿前往尖沙咀

唔知咩事突然流傳一張懷疑popo製作既文宣叫黃大仙同深水埗手足行去尖沙咀會合
首先體力問題，曬時間行完仲有力打仗？

另外安全問題，行咁遠路你估中間會唔會散曬？人分左六區已經唔係多人仲想分散曬係條馬路行？我係狗即刻中間衝出黎拉撚曬

最後散水問題，安排得係住宅區係為左方便手足離開返屋企，你又行去尖咀條死路做乜柒？又去圍尖咀狗屋？之後又彌敦道包抄拉曬？

聽黃大仙同深水埗手足全部留返係原區邊個叫人遊行邊個就係鬼

岩，要會合當初就唔好分區
又話擔心手足安全？

唔會會師？

聽日又封咁多站運狗，留返自己區，進可攻退可守

原區抗爭上策

講到明文化中心做control room 仲自投羅網係咩玩法

有狗整文宣帶風向

推

幫推留本區！

慈雲山黃大仙大把民建聯工聯會辦事處

推呢個

推爆喱個 講明區區開花
就係想留係自己區 熟路方便走

推
如果要會師當初就咪鬼分區

推，唔好比狗帶風向周圍去啊

黃大仙行去尖沙咀
full gear行完直接瞓底等拘捕？

幫推

推，帶頭行要緊慎

經過太子旺角仲會有命行？

去到旺角就夠

今日有幾次
有人帶風向叫人去九龍

去返最近/最熟嗰區穩陣d

推！個遊行路線太長，同埋真係覺得幾伏，大家小心

堅定分區 宗旨

係俾大家返屋企

張文宣好低汁

出面又多個post叫人討論尖沙咀，一定有伏

尖沙咀今日一早預告聽日死城
唔好自己走入陷阱度

推
分區又會師把撚咩

點解咁多fake news, 害死好多人！

各義士聽日務必小心!!!

好撚遠wor ching

fake 人都揀個好少少既地點

push

原區幫共產黨慶祝，遍地開花

Tui

咪去tst

講咗好多次要獨立思考！

請聽日會出去嘅手足，一聽到有人要大家轉去一啲之前冇提過嘅區，或者你聽完覺得好撚唔合理，請唔好被帶風一齊去送頭停一停，諗一諗

仆街死啦屌哂佢哋老母個臭閪

真 睇到黑人問號
去得黃大仙諗住就腳
要出尖沙咀
我做咩唔去深水埗唔去港島

[黃大仙區]逃生路線—樂富攻略

當初條list又話有中聯辦九龍分部 聽日國殤日都唔去拆佢?

推 句號

觀塘樓上寫字樓黎你點上去?
沙田個個就係地鋪, 不過留返比新界手足做

未行到去已經比人拉曬

長沙灣道左上右落唔該晒

尖沙咀既手足留返係尖沙咀招待黃金週遊客

咁... 應該贄邊

咁姐係尖沙咀 佐敦 旺角 太子 唔使入ssp啦？唔熟路啊
有D無奈

推 行動要一致

去深水埗同黃大仙, 油尖旺區生人勿近

哇屌 條路線咁遠

請善用起底功能

集思廣益深水埗target

認真問個窩 個班人去黃大仙定ssp

推 行太遠

推 諗極都極唔明點解行到咁撚遠

推呀

九西人去SSP, 九東同TKO人去黃大仙

原區就係想易走，要轉場就轉返屋企

遍地開花
祝各位武運亨通

推 比大家知

聽日見!!!!

留本區

有好多時唔係想去, 係冇路
來回推進咁
又唔係個個都住果區

岩 再分會好散 更加易捉人唔好中計呀

屌你幫手推

我想問黃大仙區要點行
唔通去返東九?

agger

講真用下個腦諗
咩拆商場萬里長征啲on9嘢就係狗做

邊個出D咁無腦既提議

推！

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

入返個個區既post傾逃生路線

推
唔好去尖沙咀

行乜野?黃大仙就黃大仙開戰
唔行

對準政權 唔好俾黑警轉移視線而忘記10.1目的

推
要會師就直接港島百萬行算啦

行佢老母咩

大大力推！！！

（全民起義）如何將家中廢老升級為熱心市民？我就是成功的例子

Push

咪去tst違背哂五區既原意

無錯 行咁撚遠 痴線

呢個真
對準班民建聯辦事處

真
慈雲山有咩事其實可以上獅子山去大圍／彩雲

岩呀

推
喺黃大仙行咁遠到尖沙咀已經無哂力仲跑乜撚

你老味，緊系港島啦，贏要贏得漂亮

唔想長征

支持原區遊撃，深水埗橫街窄巷多，街坊撚狗有曬經驗

推
根本無可能去到尖沙咀 一去太子立即有popo阻撚住
加埋唔會有體力去到

集中比人拉呀

仲要條路線經過好多警署附近
我先唔行

自由最熟悉同多街坊支援撚狗最有優勢

煩都要推多次

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

be safe

好鬼
尖沙咀聽日好多鋪都唔開
包括大財團，實收左風

行麥徑四通八達，仲有short cut中途走

p牌仔學人推

推啊

［戰術討論］聽日6區方向究竟係點［緊急］

睇路

Pish

可唔可以唔再講鬼

我個夢點都唔去尖沙咀

留

太子一定重防 點會畀你哋兩team會師

推
唔係第一次比狗帶風向叫轉場然後比人大圍捕
我屌佢地老母

未到太子黃大仙出發個班人中間九龍塘都截開曬啦

係去都去港島啦，多舊區同巷仔

旺你老母
收皮啦mon post 狗
垃圾黑社會地底泥過街老鼠
躝番去大陸共享大灣區榮耀啦屌你老母

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

係行都唔去西環，送頭咩

其實留黃大仙唔係問題，不過聽日無理由一黎就圍狗屋，國慶應該做返d野走賀下，燒/拆國旗係基本

原區抗爭連車都唔使搭。拎野又方便

pish

唔去油尖旺，一係留區，一係去港島

起底, block
條友得一個post就係叫人去TST
明顯狗狗好想人去TST

講緊九龍分部 不過有巴打話係樓上office就無計

太子站封左, 一定配合旺角警署重兵
大家自己諗下先

黃大仙個距離點同深水埗係尖沙咀會合，明眼人都知件事有鬼，深水埗都叫半個鐘，黃大仙起馬要九個字先到，所以不了。

淨係拜訪咁多個辦事處都可以用足一日了

根本無可能比你行咁遠，行得都係set曬陷阱

留意#25個隻狗成個AC得一個post就係叫人會合去尖沙咀, 你話無伏都唔信

啱聽 推

Ok push

SSP 依家姐係點 好似冇人講

哦，原來如此，睇到我暈。
各位手足，真係be water, 現在唔係送頭的時候，真係要以戰養戰，明日死魔狗可能會趁國殤捉人，唔要比佢地捉，有手足落單又只係被小數狗圍就學岳義士救人(量力而為)。不過唔該自問經驗同能力一般咪阻狀態好的手足。但我地唔可以再損兵折將，強勁手足都要留頭，因為有排玩。
咁多個月至尋晚常見到前線比人打到重傷仲要死魔狗虐待，又唔first aider救人真堅想打爛部機，黎梗大家一定血債血償，用不同方法，只要全面打擊到政府，狗，建制同撐警撐藍都要全面做晒，以十面埋伏的方法圍狗，令政府四面楚歌的感受。

Mon post狗，出得黎行仲要行到你地咁仆街，人地手足無屋企人，屌你老味，係一撚定要合家還，等天收

有人, 唔洗驚聽日就會有post

10.1 channel/group 講咗幾日2區會師尖沙咀㗎喇
我唔係認同路線 只係想話唔係突然出現

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

未會都打殘

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

個gp連admin都收埋皮啦, 個admin係咪鬼都未知

仲要張Poster個TG Group係已經取消咗 Admin叫人退group好鬼

個個gp入面討論過既野全部唔好理

唔該聽日咪再唱肥媽 尋日發夢你地班人唱我都以為前面有事

真係咁驚，不如去南丫島喇，你想一個人死，攻擊目標當然係心臟，搞啲手手腳腳有咩用，港共只會驚啲大商家，唔會驚小市民，係民區搞，其實作用不大

心臟:

香港政府一直積極推動經濟發展，以保持香港的競爭優勢。香港的四個傳統主要行業，包括金融服務、旅遊、貿易及物流和專業及工商業支援服務

我自己就覺得今次個起點應該直接尖沙咀，不過大局已定，就冇辦法喇，深水埗黃大仙行去尖沙咀，定確係風險高，各位手足，注意安全

願榮光歸香港

現場決定啦
銅鑼灣行去西環咪又係咁行
機場行去欣澳咪又係咁行
咩都怕就唔好出街區區都有狗屋
尖沙咀有樣野多 支那人 易d輸出革命

祝各位 武運昌隆

cc

當初6區都係果個group投票投出嚟
Anyway聽日跟大圍 再算

問題係tst一定唔係投出黎，我唔信手足咁on9會黃大仙行去尖沙咀

係，旺角話有暗門出POPO
呢D係引你去?

屌你老母死POPO
好想人去MK等你班狗可以暗門走出黎?

推，唔好鳩行彌敦道，被圍死

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

支持留喺附近

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

推啊，出面仲好多人問係咪落尖沙咀

要去尖沙咀洗撚搞兩區會師咩
係mk等咪得屌你老母整果個真係on9

仲有8月5其實已經證明班狗可以處理偏地開花

ok

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

武運亨昌早d休息

支持留本區，無謂比狗以逸待勞

明日TST SOGO 唔開(第一次), CWB SOGO 都唔開

你慢慢會啦

我唔會跟

跟本打返本區 針對曬所有該區建制辦事處

推爆呢個

小心班狗引我地去旺角

又係你

Hi mon po狗

Pushhh

行晒去尖沙嘴邊個留喺黃大仙
仲遍地開咩花

遊行？遊擊！

推呀！！！！

俾多d手足睇到！！！！！

Thank you sir 我屌你老母 sir

我哋需要間諜知識

要搵返張圖邊度流出
聽日全部唔好跟路線圖

幫手推

推，小心中伏

Push.

北
北角扯旗

急 幫推

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

其實好難 和理非同老一輩可能會混淆
狗出既圖佢地有自己佈署

繼續推
等多啲人留意

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

尖沙咀有control room避免去 留各區開花

推阿

製圖嗰個tg group"saveinghk"連字都打錯，路線極鬼

Agree

班狗又帶風向 小心好似上次俾狗伏

Good target

推
大家萬事小心
Be water

黃大仙樂富去九龍塘

熄app後開始有人叫人去尖沙咀

推，唔好中計

新鴻基地產旗下將於10月1日暫停營業的商場如下：

沙田新城市廣場

元朗YOHO MALL

中環IFC

觀塘APM

屯門V CITY

銅鑼灣WTC MORE(世貿中心)

旺角MOKO(新世紀廣場)

荃灣廣場

屯門K-POINT

葵芳新都會廣場

灣仔新鴻基中心

暫停營業的港鐵商場如下：

尖沙咀圓方

九龍灣德福廣場

青衣城

連城廣場Citylink

其他暫停營業的商場：

尖沙咀：

Mira Place美麗華廣場

K11

銅纙灣：

利舞臺廣場

禮頓中心

希慎廣場

崇光百貨希慎廣場

Fashion Walk

利園Lee Garden One-Six

希慎道壹號

牛頭角：

淘大商場

旺角：

雅蘭中心商場

荷李活商業中心商場

家樂坊商場

荃灣：

愉景新城

港島東：

康怡廣場

傳SOGO銅鑼灣店及尖沙咀店亦全日關門
傳屯門市廣場關門

正喎，建制派office.

上次賣港武驚到仆街。
招牌即時包膠。

推啊 行街就行街 跟乜撚野路線啊屌你

要集合一早就係港島集口哂

去尖沙咀把L咩 都無警察宿舍 ON9風向

推啊！

邊個帶頭行去尖沙咀就係鬼

6區各自留在本區

推 行咁遠 捉都捉晒...

有共識就得 不要分區

推。

要自己分析
狗仔同鬼經歷左3個月叫我地散水同分化
宜家佢會唔會唔識比條伏路你？
六區根本on9
永遠人多最安全

推左先

尖沙咀每隔十幾米就有幾隻popo
仲截停啲車check

利申 啱先8點鐘遇到

想會師嘅直接去港島, 唔係就留原區, 咪玩萬里長征

思辨好緊要

停地鐵，搜
唔該你分析俾我聽點樣聚人?

support

分區目的係be water啫
你而家喺唔同地方出發去同一個地方
咁同平時有咩分別
仲要分散哂啲人同大量體力消耗

咪傻啦 都封晒鐵
六區先安全！

留自己區 ahhhhhhh

小心

不能認同更多

旺你老母角咩
原區就夠

自己諗啦，黃大仙行去尖沙咀，當俾你行到，去到都無撚晒力啦，唔好話打，走都無力跑呀

黃大仙拜神啦 去咩尖咀

mon post狗死全家

原區快閃，popo散咗再出嚟。

黃大仙tg group召喚
有冇人有

PUSH

其實集中五區好d
太散慶祝都唔高興
平時生日都想集中愈多朋友，愈熱鬧
咁先係生日

區區開花好過啦～

全民帶大背囊please

啲狗昨晚已經部處好包抄，由九龍灣/深水埗/尖沙咀形成鐵三角

有無人可以提供出去香港島既方法，急!

推
國殤日
散溪錢

屌佢老母 尋日無啦啦話嗰谷admin俾人拉咗 然後成個谷消失
我懷疑佢本身就係狗開 而家死無對證

落老尖係鬼，一睇就知

呢件臭貨

點解得ssp冇即時討論po 係咪冇手足去